做左廿年毒撚 過多幾日做夠廿一年 我問我答

呢排點

無乜點

男定女

男

一打唔使找